如果星期一要全日返工，我覺得真係無天理

吹到咁大，如果無得放假，會好唔開心

已經唔奢望全日，半日都有掛

可能永遠放假 或者係冥府打卡

星期一朝早六點轉三號波

半日先慘 返工實塞過平時
仲要半日時間做一日分量嘅嘢

一定黎放心！

你放心都得啦
你睇下依家個天文台長係邊個先得架
佢係睇班有錢佬同睇個市,多過理你班市民仔
有錢佬話大風就大風 要開股市就開股市
照返工啦,大家

好似係計一日AL ching

星期日晚狂歡，點知第二日要返工